Fubotv 長期股東討論區

前排高追蝕到仆晒街

妖股一隻，有排橫盤

升返啦
一係減1/3換去其他

個棚散左，要妹一排

收市前買左末日call 睇黎準備蝕錢

成本27，諗緊走唔走

之前成本55跌到31斬晒
最近27又入返 都未追返之前

外國開始研究比賽停賽，又要跌一排架啦

成本35，長期看好

長線都係要睇subscription 條數

留名 琴晚一入完就係咁跌

走啦你

Fubo tv討論區

fubo勁嘅

最衰跟大盤跌